裝修項目先後次序

想問全屋裝修先後次序應該點分，打算分開搵人做

有冇高人指點一下，除左以下項目，仲有啲咩要注意

清拆，鑿坑，泥水，電燈，水喉，油漆，傢私，間磚牆，假天花，冷氣，煤氣，門連門框

如果你係行內人先好分開搵人做
有d野唔慳得
你又唔識夾收口

乜柒都唔識又想扮醒慳錢分開揾人做
我敢講你最後埋單一定貴過成間屋一次過判比人做

整下水喉電燈，定居維修就識，裝修就真係唔熟

見人地分開做平好多，我真係唔識呀，不過唔趕住入伙

清拆 鑿泥 藏牆水喉、燈喉、煤氣喉 間牆 泥水 木門 假天花 批灰 油漆 傢私

但真心唔好分開判 大量責任問題 到時佢賴你你賴佢 一定收唔到科

乜都唔識就自己想做判頭

我依家個到都大致係依個次序
我搵熟人搞
但好多野做之前你已經要諗定點做同做咩款等等好煩

真係太煩搞唔掂

你自己跟買唔買到保險?如果無保險一陣師傅整親要休養,你硬食喎
D裝修公司自己做晒跟晒就係買晒保險預有咩事
你自己係咪可以承擔到呢個風險?

邊個碰邊個 ？
邊個收口？
邊個做先？
改野邊個改？
好多時大判叫得郁師傅拍硬檔做埋，
但你應該唔得

慳粒糖輸間廠

淨係墨線, 防水同夾碰口都玩撚死你啦

呢啲係咪由泥水做？願聞其詳。

好心依啲錢咪慳啦
你估唔洗同人夾啊？

啲師傅好撚醒架

慳慳埋埋夠俾自己人工做收算唔錯

泥頭佬行先，拆到咩地步要夾
判頭（自己）就要開晒墨計好幾多穌制，畫好位
水電佬打坑藏喉埋箱穿線
泥水佬入場砌牆批蕩鋪瓦，記得事前問清楚要幾多料叫泥頭佬上料
泥水起貨就叫水電佬得閒黎裝埋廚廁
同時可以叫天花佬黎開工，廚廁搵天花料鋪裝埋都唔會貴到離譜
油漆佬入場，自己睇緊，油漆要見人易出事
之後就到木佬入場，正常應該佢地收口埋尾

中間見開始多垃圾就要搵泥頭佬清場，打膠果之類自己做到盡做啦，止意木佬埋單你就知

折完野 鬥木佬彈墨 之後水電先進埸 所謂ga防水行外人都識做la 油乍ma 好簡單 你話打針果d就另計la 夾碰口方面如果係普通裝修 應該無乜麻煩位 d傢私9成打膠修口架姐 師傅自己自然會夾 佢地都驚要返轉頭執 睇返你自己班裝修佬質素 基本上你每日都要巡一巡睇下有無d乜問題 每一行人進場果陣你都要係度 解釋下叫佢做d乜 睇下佢有d乜問題 如果你本身返緊工都幾煩加上d師傅講乜你可能都唔明 自己諗 你自己判出去當然平 至少平2-3成 不過有風險

你去茶餐廳嗰度散叫一次野食就知道個分別